[突發] 洪欣老公否認出軌！向法院提訴訟求清白

洪欣老公、內地男星張丹峰與經理人畢瀅同房傳「出軌」，連日來被「有系統式」爆料，張丹峰方面曾以「捕風捉影」作回應。事件發酵至今日，張丹峰終透過工作室發聲明，指已向法院提起訴訟：「通 告
近日，針對部分網絡用戶持續傳播演員張丹峰大量不實內容，本工作室委託律師事務所就涉嫌侵權的相關內容進行取證，在歷經10天時間已全部取證並公證完畢，同時已向北京互聯網法院提起訴訟。現就有關網傳內容，本工作室在此澄清。」

另外，工作室又特別就5項「指控」作澄清，包括二人凌晨密會、畢瀅疑似懷孕、疑似畢瀅爆料小號、張丹峰新片被除名及張丹峰轉移財產的傳聞，均作出否定。而畢瀅的微博目前已被清空，昔日的發文及相片等均全部刪除。

恭嘉欣又出動

等佢老婆出黎回應先

屌

事情「發酵」其實係咪蝗語嚟
好突兀

係，以前冇見過

好嘈呀